★恥笑！手機台iphone炒賣區 暴露左好多真身係小學雞！

要放學先得....
返緊學.....

大學生

讀緊master

巨乳讀緊master

Master of 游b學

study佢隻腳板、鼻孔

超想聞

x2

應該勁大味

老貓，點睇冇人回你

樓豬點解會睇iphone炒賣區？想炒？

IR同AOS都搞唔清真係笑到我標眼水

No !! I hate apple

手機相關post開嚟CC台，樓豬走住嚟屌

唔夠人快，眼紅

有本金買iphone? 又要開file 查?